GME AMC股東召集區

AMC係山腰呀求解套

A你老母

抵死 韭菜

笑撚死

a 菜